有無人等緊食上環壽司郎

冇

見到你出post

無可能

等我每15分鐘影一次樓主上來

唔好啊
最多俾你搭枱

你嫌唔夠多人食?

on9...朝早早一個鐘拎飛都排勁後

原來開左啦

灣仔開咗元氣高速線